花貓你真狡猾！你突然出現！

喵喵喵！喵喵！喵喵！喵喵喵喵喵！
要過海驚見大～貓！
乘客心驚怕！

喵喵喵！喵喵！喵喵！喵喵喵喵喵！
大叫快走有大貓！真！害！怕！

花貓你真狡猾！你突然出現！
九巴客仔狂叫～鬧！不！停！

巴士到左山道！也未能拘捕！
沙展帶隊拿盾！出動了！

貓：搭車冇入錢姐，唔使出防暴隊下話

做咩負皮我

好cute 不過都好慘

隻貓比班港女嚇到勁驚咁縮埋角落

咁最後點落車？

啲人跑晒落車，防暴隊上上層，花貓見到心諗痴撚線，然後連跑帶跳就捐左落車

洗咩搞咁多野啊
攞食物引佢落下層咪得囉
班人真係痴線

其實唔使，佢唔搞人人唔搞佢，到時到候玩夠佢就會自己落車 未玩夠你引佢都唔會理你

防暴隊？洗唔洗呀？當佢恐怖分子呀？

我咁講姐。係普通警察，不過戴晒頭盔拎埋盾牌 可能怕有瘋狗症掛，不過有既話一早咬左車上面啲人

未返總站係煩d
其實就咁打開車門佢已經曉鼠落車啦
不過上車同落車個站，咁咪返唔到屋企？

屍殺列車？
咬我啦

話唔定佢純粹想遊下巴士河，識搭對頭車呢

咪癲，瘋狗症唔講得笑 不過有既話會睇得出，唔會咁可愛的。

貓啫 又唔係老虎

所以咪話班友on9
Btw成個月前既post突然上返黎

報警嘅人真係On9

免費乘車優惠

有病早就暴走咗啦，邊會咁冷靜

多謝我啦 幫你推post

可能大鄉里未見過貓呢

搵稽查罰佢附加費